Необходимо реализовать очередь запросов к серверу (запросы фейковые), среди который имеется запрос на авторизацию.Если этот запрос не был инициирован клиентом (то есть авторизация не выполнена), другие запросы должны быть приостановлены и должны ожидать, когда будет выполнен запрос на авторизацию. В случае успешного выполнения запроса на авторизацию, ожидающие запросы должны быть выполнены с указанием некого параметра, свидетельствующего об успешной авторизации. Идея в том, что запросы от неавторизованного пользователя должны ожидать до тех пор, пока не будет успешно выполнен запрос на авторизацию.
Как только авторизация выполнена, получен какой-то идентификатор, все приостановленные запросы должны стартовать и передать на сервер этот идентификатор и прочие параметры. Сами запросы делать не надо, можно Thread.sleep() в теле вместо запроса. Ты не ограничен в использовании библиотек, задача больше не о HTTP-запросах, а о потоках и синхронизации, подобное решение есть в нашем текущем проекте.